利狗下年條前線快到成碌竹咁

法明奴
沙律 文尼
古天奴

真係玩撚曬 ... 下年英超非利莫屬

奧巴美羊最快反而唔講

系

未買到 以家4個保特係前邊 天下武功無堅不摧 唯快不破

仲未計史杜 真係好撚快

仲有熱血隊長軒達臣派牌

後米拿守得攻得

快就然？
你估fifa咩

牙狗咪仲快

碌竹有幾快？

七月入場睇下幾快先

利仲有一堆快撚都未講

快既定義好難講

真心討論 下年多數利拎

世上最快係拿玻里

仲未撚提振臂高呼世界級左閘

米拿

真心利真係好勁 下年歐冠

勁撚到...

利迷子

利物浦 不敗奪冠的代名詞

如果慢又會慢成點？

曼聯夠有米希達恩，拉舒福特同馬斯亞
個個有速度
上年咪又係咁柒

呢d 學界級炸

利個個保特

我細細個就聽過

我阿個前線快撚過利狗啦

垃圾